鍾意睇藝術/歷史展，係咪好異類？

歷史博物館今日行咗
隔離嘅木乃伊睇埋
聽日星期二文化博物館唔開
藝術館裝修
有無巴打有其他介紹

歷史文化科學呢三個館入場人數唔少
次次有啲勁嘢睇都好多人(如木乃伊 如漢朝文物)
反而香港藝術館讀中學果陣去過完全無人

好多年輕人都有樓主你呢個想法

主要想問下依排有無咩畫展啫
襯有時間想睇多啲

去一轉巴黎，睇到你出曬水都得

意大利笑而不語

好中意去畫廊 發現其實香港既畫廊都好多，都係集中係中上環 大部份都係高質既

。侵

好鍾意睇文物 次次去旅行可以一日一兩個博物館

我都好鐘意歷史
不過身邊啲朋友唔係追星就追劇
冇咩相同興趣朋友

中二病

上次去台北
第一日故宮博物院
第二日228紀念館

我睇人間失格好有同感,點算, 我係咪異類, 我覺得自己好似變型記個主角
無人明白我

舊藝術館 太多中國野

如果唔係對中國特別興趣會覺得悶

特展會有多d野睇

唔係異類
我細細個既夢想就係想做考古學家

利申：而家係濕鳩打工仔一名

唔會呀
之前去新加坡同沖繩
都去左藝術館睇左三個幾鐘
明明唔係讀art 講唔上有冇咩評賞
但睇完個下好滿足

樓主係會睇睇前/睇完做research
定求其睇完就算

咁都覺得自己小眾

我都好鍾意人間失格

每個地方都會抽一日睇歷史野
次次都悶親同行既朋友

完全無問題，人人喜好唔同
有時香港搞d特別主題會仆去睇

香港果D博物館真係純粹呃人一次性消費 果次去海防博物館特登睇張保仔 夠膽死真係得一幅畫就完左 枉費咁多宣傳費用 係D巴士站同廣告上
成個結論係俾我知道 海防博物館黎黎去去都係果D展品唔會變

我推薦你地太空館睇天體電影 D冷氣唔錯又可以抬頭睇電影